中國外交部發言人稱美軍或把病毒傳武漢 美國務院召見中國大使表抗議

中國外交部發言人稱美軍或把病毒傳武漢
美國務院召見中國大使表抗議

美國國務院星期五(3月13日)召見中國駐美國大使崔天凱，就中國外交部發言人趙立堅有關美國政府隱瞞疫情真相而且新冠病毒有可能由美軍帶到武漢的說法表示抗議。

路透社援引一位不透露姓名的美國國務院官員的話說：“他就中國外交部發言人有關新冠病毒的言論被召見。”

中國駐華盛頓使館暫時還沒有發表評論。

趙立堅星期四在他的推特賬戶指責美國政府隱瞞真相，要求美方解釋，並說病毒可能是美軍帶到武漢。推特在中國是禁用的。

星期五，中國外交部發言人耿爽在記者會上沒有正面回答他的同事趙立堅提出的指稱。耿爽說：“中方始終認為，這是一個科學問題，需要聽取科學和專業的意見。”

驅逐出境

捉佢打靶啦

以前讀history
呢d情節似會觸發戰爭
點解而家d人咁忍得

聽日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

趙立堅已變condom俾中共用來試水溫，點知美國反應咁大，恥爽都廢撚事幫口，又一個俾雜種陰咗要被消失了

仲見? 直接趕走啦

你估穆斯林咩講吓就開拖，啲獨裁者個個都語出驚人架啦，卡達菲以前喺聯合國大會屌英美屌左個幾鐘，其中就有講西方國家製造h1n1

大陸喱真係好黐線

剷平支那啦

就係因為經歷過,所以而家先盡量避免

因為好快打WW3打足三十年 打到你死左都未完

中共已經傻L左
召喚大使有咩用

有戲睇了

Push

好快完小粉紅/戰狼唔會敢打仗。到時美國派兵，佢地可能會「備糧迎皇師」拎美國綠卡〉愛國

戰狼小粉紅唔會夠膽打仗全部都係娃娃兵，最後中共募兵（徵兵制有糧出）個陣，會變左戰狼小粉紅用錢賄絡政府官員（唔好徵我入伍呀），走後門去避打仗愛國我愛，命你出

美帝又出手，等睇支拿又跪

condom

個個唔去賴，你偏偏去賴美國，出事架啦

咁刻制？

因為中國有核彈

即刻俾佢秒封Twitter